請泛民將自己掃入香港歷史嘅垃圾堆填區

屌你老母死垃圾泛民終於肯收皮啦咩？一早已經大撚把人叫你班柒頭皮總辭，唔好再同中共玩呢個臨時立法會遊戲，你班仆街死都唔聽。

好啦，而家知道人哋會好似捉象棋咁逐隻逐隻棋「剝光豬」先至急急腳着草，你老味而家開心啦？滿意啦？你「忍辱負重」之後又咪係俾人屌打？

張伯倫同希特拉玩綏靖政策最後結果係點大家都好清楚啦下話？連以史為鑑都唔撚識嘅所謂「政治人物」，真係嘔血。

你班撚人成日話自己係中國人呀嘛，孔子教落「天下有道則見，無道則隱」，你班仆街又唔跟？又出嚟獻世做臨立會議員？

最慘嘅係某泛民老人竟然講得出話：「但你點知中共會衰到咁」，讀畢，無語問蒼天，點解香港明明咁多叻人，偏偏我哋一個似樣嘅政治家都冇，就偏偏係你呢班天真嘅廢柴代表香港六成嘅民意。

泛民眼下只有一條路可以揀：退位讓賢，永不參選，將自己掃入香港歷史嘅垃圾堆填區。

完。

咁蟲泰要掃去邊

入住過精神病院，你問我答 [2]

佢由頭到尾都係共匪

呢班共匪從始縮返入佢老母個臭閪又面